大家點睇林鄭月娥，娥娥？？

好似越來越受歡迎wor

乜負皮
依家萎萎就受歡迎啦

點解負皮

娥佢老母